[請求功能] Free tag 功能

呢個功能其實應該第一秒出連登已經應該有

即係#tag功能
如twitter, instagram, FB都有用嘅tag功能
方便用戶搵番同類型嘅資料, 例如728 71 612 721 821發生過既會GROUP埋一堆
更加方便大家整合同秋後算脹

輕輕一推

#dragonboat